【特首選戰】胡官轟民主派忘初衷願景：不如改叫策略派

特首選舉明日投票，獲180名民主派選委提名的候選人胡國興接受《有線》專訪時指，自問就政改、23條立法等政綱最貼近民主派，認為民主派幾乎全投曾俊華，不顧民主願景將自食其果，「不如唔好叫民主派啦，不如叫策略派啦」。

胡國興指，即使曾俊華有民望，但其政綱不乎合民主派意思，投票予曾將來只會自食其果啦，「你嘅訴求冇人理你嘅，因為佢係冇答應嘛」。對於公民黨主席梁家傑稱曾俊華較有力對抗西環欲點，胡國興認為曾俊華就政改缺乏路線圖、時間表，質疑何以有力對抗西環「呢啲係一個幻想嚟」。

胡國興又批評，民主派初衷是爭取民主，現在轉為「策略性」投票，批評「唔係執行民主派所追求嘅願景......不如唔好叫民主派啦，不如叫策略派啦」。胡官又指若最終得票少於180票會感失望。

白鴿同黃屍：總之我要曾俊華啦！唔係曾俊華就係鬼！

其實思路最清晰係佢

唔撐民主之父就係鬼

胡官

垃圾泛民得長毛敢出黎講人話

班飯民根本係驚撚左班黃絲先投品客啫
佢地撚有你諗得咁聰明講咩策略咩

策略派
改得好

撐曾 一係無腦一係鬼

胡官希望下一隻黑天鵝係你當選

比人圍屌到

佢今次其實係有D道理
不過成班黃絲恨食薯片已經恨到痴左

法官就梗理性la
不過今次冇咩所謂
品客確係有人氣

如果佢一開始唔走去參選，只係鬧人嘅話，一定冇咁多人屌

冇所謂 !?
成班民主派選委連自己姓乜都唔記得喎 有人氣就得？

咁就無人理佢啦

但最做唔撚到野既都係佢

聰明選民個陣就知出事啦。

民主係飛機杯咋

其實泛民係上年份財政預算案果時已經部署推品客做特首

無人理同俾人屌好 d
佢根本解釋唔到自己點解要選

咁今次好多黃絲動左真情
走去撐法官，班黃絲會點諗

飯民邊忽有能力"推"到品客出黎

1. 300+票少，客觀條件要集中支持一個先有用。無論pop vote，其他民調定一般觀察，非建制㲾持者都係支持品客遠多過你，我唔明咁投邊忽唔民主

2. 講政綱，你比品客又多左咩保證咁巴閉。23條閣下一樣有，22條打丁就算鳩數啦，831閣下一樣唔可以推翻。

政改品客係收集民意再做，你既方案係廿鳩幾年後先有全民普選，到時你都收左皮，支共都換左兩朝人。支共有口齒07年有普選啦

更何況邊個話揀人只睇哩兩樣政綱，唔睇其他政綱。往績等

3. 講策略派仲好笑，爭民主唔使策略架？

300+得三條路

你/白票---》奶媽上位

品客---》品客有機會

品客好過奶媽，咁已justify投品客，更何況哩個選擇有充分民意支持

班仆街配票叫胡官陪跑拎民主光環咋嘛
完全冇諗過會投佢
第日薯片做CY 2.0 叫班黃屍港豬切腹謝罪就啱

佢自己跳出來選，自己r人提名佢入閘，關人撚事

佢有料sell到人popcote投佢咪夾到300+ all in 佢囉